[忽發奇想]亞瑪遜森林大火connect世界？

[文宣] 呢排西方國家網民嘅焦點係亞馬遜森林大火，我地又可以借箭啦

睇到巴打呢個post，覺得可以做，但就如其他巴打話齋，最好等場火熄左先否則可能會引起反感。

咁我就諗，既然我地而家嘅方向係尋求國際嘅關注，我地可唔可用另一種方法去”利用”呢個機會？例如以抗爭者名義(或者單純香港人)眾籌一筆錢去援助救火或者災後處理。

睇新聞見到巴西當局都承認佢地係無資金同能力去處理，可能世界其他國家都已經有援助，但我地係咪都可以出一分力呢？之前國際文宣眾籌兩個鐘已經有成千萬。

雖然幾千萬對場火可能都唔係太大幫助，但首先場火其實對全世界都有影響，我地幫手係表現出香港人嘅無私同大愛，以前捐比蝗國都億億聲。

第二當然係提高我地嘅國際關注度，我地用香港人嘅名義去幫手而共產黨可能一蚊都無比過，最後仲可以加快救熄場火，咁就可以番番去上面巴打個post講果樣野。

所以我覺得在公在私都對我地有好處，但實際點搞就恕小弟真係唔係好識希望各位巴絲討論下實施可唔可行同有無成效

支持
不過對革命嘅成效唔夠顯著
除非事先作為政治籌碼同巴西政府談判協商

有撚錢咩 比濕鳩港共政府陰乾哂

有錢都捐俾自己人買gear同打官司先啦。

支持
佢地connect 我地 我地connect返佢地
淨係呢點個形象都好得體

都唔係唔得。各自爬山架啫巴打！
但預咗會有人話你救災政治化（不過無所謂啦）。

再補充一點：
之前眾籌成功係因為有具體行動計畫，講明點用。
捐錢比巴西，最緊要講明筆錢會點用。

反而覺得要強調中共係造成大火嘅其中一個最大元兇 提醒世界you don’t cut down the lighter, Amazon would never stop burning in fire 等佢哋都有個好明確嘅抗共原因

眾籌可以試吓呀，當然呢啲捐獻要真係落實幫到場大火

會畀巴閪貪左一半

個森林為全球提供20%氧氣
佢咁樣燒其實都影響緊我地
如果幫到森林又幫到香港一舉兩得一定支持

pish

算鳩數把啦，啲人當宗教咁撚，大火係神聖不可侵犯，所有嘢都要讓路，少少異想都唔可以有，咁抵共產黨贏啦。

火災關中共咩事？

有得諗

有諗頭，可以顯示到香港人係有住西方既普世價值
但要諗下呢個捐款同捐俾義士既基金有無衝突？

污染呀！無論係廢氣定係污水 中共絕對全球頭三